大家唔好食荃灣金坊泰國餐廳

今日同女朋友行荃灣入咗間泰國野食
諗住食飽就算啦 點知伏到訓係到

首先叫咗碟生蝦
隻蝦都唔知放咗幾耐 一啲都唔新鮮
食落口仲要唔凍嘅 啲冰係啱啱放落底
但都唔好凍都唔凍下呀 碟野放多陣隻蝦可以當熟食

之後叫咗碟海南雞
本身都冇咩期望 但啲飯一舊舊
我食兩啖真係食唔落 連女友大食開 都搞唔掂

最過份係個冬蔭功湯
同你個仆飲落去同罐頭羅宋湯一似味
有冇咁過份間野呀

收我成四百幾蚊 我想食飽個肚啫
唔係咁開心呀

人地開左咁撚多年 比你唱兩句就收皮咩

唔係想佢收皮 係希望大家唔好中伏

「連女友大食開」…笑撚咗

幫你推推

唔係平又唔好食
但成個場好多大枱客，係咪兩個人去食d野會難食d

呢間野出名咗之後就愈做愈差

海南雞飯幾高質 不過一年冇食唔知有冇差左

新都城果間難食過屎

啲雞冇味得啲雪藏味 諗返起都想嘔

得蒜蓉包好食
不過環境好差 坐得好唔舒服

地鋪定樓上果間？

紅磡都有間

之前日日晏晝去食無骨豬髀飯

個冬蔭功/雞湯都勁正，辣得好過癮

呢間真係垃圾黎

狗也不屌

其實呢間野真係好差

騎到射都仲死un, un到軟先收手

食過一次咁大把，一見到咁多人食就唔想去

Topic 個餐廳名換做任何一間就出到Post

唔好食 服務差 要負評飲食業

係咪紅商對面?

民泰街

今日經過，條友係度嗌晚餐七折
去左食越南野

呢間嘢啲水準好唔穩定
最近兩個月又加咗價

見到咁而家有好野食都會收埋唔講

兩年前去個冬瓜湯正到爆

海南雞 就去金雞食啦..我記得依間野食脾要加10蚊

完全係唔會食佢
要食泰菜九龍城是旦一間都好過佢
去隔離食雄記都冇咁嬲

成日出嚟兜客就知唔掂啦

只會叫蒜蓉包條

真係垃圾 個lunch 除左杯熱飲 所有送上黎既野都係凍既

其實真係越做越難食

啲野渣左好多

食過紅磡果間ok喎

仲要好似好唔衛生咁

呢間野係我暫時食過最難食既 泰國菜
之前有間細細哋喺路德圍嘅幾好食㗎
不過執咗

晏晝食d份量牙啦都唔夠攝

服務態度好唔掂

路德圍個間真係狗都唔屌
係另一間樓上鋪就好食

以前返學鍾意食佢個海南雞 超高質

個冬陰公真係伏

呢間野早5年已經覺得垃圾 樣樣野都落成支油
明明泰皇好食好多

唔明點解啲人話金坊高質 勁難食
根本連一成嘅真正泰菜味都無！

完全唔明點解咁出名

有次朋友帶去食，好失望

格離有間樓下好好食

樓上*

上次菠蘿海鮮炒飯，得菠蘿腰果同炒飯，乜撚野都無

一年前食過 果陣唔錯

間野真係好撚垃圾

有米奇出沒
親身見過

泰特色泰國餐廳？
上次過佢啲炸蝦餅，霉嘅屌
其他船河/ 冬陰公湯底仲要無味，垃圾黎

我食左幾年都仲係好鐘意食喎
野食幾高質價錢又合理
打手死全家

以前食過唔錯

發夢見到間野用垃圾桶裝冰

利申：堅係發夢

晏就佢個海南雞飯
d雞硬過你條命
d飯軟過你碌鳩
根本荃灣都仲有選擇
水晶晶都ok 搬左去英皇

原來平時ching想食就飛去秦國食
真係不解釋
我又去攞元氣 峰壽司同 築地黑門比先

救命 點解啲人咁撚無腦

食泰國野去九龍城啦

食過幾次 幾次都唔好受到 啲侍應好撚串。真。

好撚細碟，又唔好味

香港就九龍城啦，價錢合理又好食。相就唔post，廢事俾人話係打手

食到肚屙

狗也不屌

結論
香港人排隊食雪藏雞

其實點判斷啲蝦新唔新鮮？
刺身蝦即剝係唔凍 凍係佢剝好再雪 所以冰鮮蝦以新鮮而言係差啲 如果室溫好有可能即出俾你 反而夠新鮮 只係無凍過唔夠爽身 口感差啲 冰係減慢生菌唔係要雪凍佢 可能你食慣要爽口先鍾意 但泰國好多都係室溫就食 始終東南亞無咁講究
海南雞飯可能放耐先一舊舊 但睇相無乜嘢
冬陰公有加蕃茄 只係應該重少少重矛同酸啲
出面好香濃係用醬開 真係煲嘅係淡淡哋 似蕃茄湯 但都要有酸辣

利申未食過唔知情況

兄弟你講得都有道理
你可以去試下

我成日去泰國 好少係香港食泰菜

Ching sic ball
不過泰皇好似得返小巴站舊鋪？

食二人餐
嗌完5分鐘出齊全部都凍嘅
個咖喱蝦霉到痴線
食完仲要腸胃炎
又唔係平

好似仲有間水晶晶係大鴻輝
不過我只會去泰皇 生蝦正到
泰特色岩岩開時都正架 愈做愈差

呢間真心好撚難食

低調